用唔到中銀同埋馬會apps

是咁的, 我比較少用上邊果2 個apps
但最近發現中銀果個apps 我登入唔到 馬會果個apps登入到但投注唔到 呢2個apps都話我網絡有問題 但我試過唔同wifi or 用自己既數據 都係咁 請問點解???
手機xperia z ultra 更新哂d apps 都係咁

我同你都－樣 用馬會app登入無問題 一撳投注就彈 可能網絡問題

剷左再裝都唔得

我用sony xp

係咪sony機先係咁

有無試過重新開機？

試過重新開機都無用

用屋企wifi 同數據都一樣投注唔到

上馬會網頁版ewin就無問題投注到

試下係google play度搵android system webview
睇下有無更新，更新完再試下